撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5081)

開錯

都係開錯

呢個都錯啦

廢